[8月5日大罷工 五大訴求缺一不可] 曼聯終極爭取民主暨林鄭黑警即時壽終正寢吹水區 [656]

Po ba

fast

文迪蘇傑 文素基治 曼祖基奇一字排開

逆蛇so fast

連簽3個

詢眾要求加埋tier list

又會咁突然傳文迪蘇傑既

米蘭體育報:
大巴拿最大既憂慮係曼聯已經好多年唔夠曼城同利物浦打
認為去踢歐霸對自己唔公平

Palermo 個主席咁講:依家我地討論既係兩間偉大既球會
對佢黎講.曼聯比起祖雲達斯更加好.大巴拿應該要接近挑戰

都好嘅，老就老左d，但佢都有伊巴個種霸氣，打架唔會輸先

25歲仔踢少年歐聯有幾咁閒呀

我曼朱基奇就最講道理架啦

賤種買van de beek 咪撚搞我地普巴

佢睇唔起曼聯
而佢前球會就話佢應該要去曼聯
因為曼聯平台更大

又唔係年年踢歐霸，如果大巴拿你肯過黎增強實力，咁咪有得踢歐聯又有得爭聯賽囉，講到尾都係唔肯挑戰自己，想縮係意甲就算

呢件正野
實而不華

dybala lan啦

Bruno 嚟未

係祖雲好食好住點解要過黎曼聯捱世界

大獲 我懷疑mctom係gay仔黎
睇佢ig一張女相都冇
其他就係肌肉仔合照

無成績就比人欺
曼聯同祖雲達斯根本一樣大
曼聯仲多祖雲達斯一個歐冠

大巴拿泊大巴嚇走泊大巴大巴拿

diu 做得佢老母啦

啲鬼佬食得好撚偏

好似馬屎牙咁掛住瘟女不進則退就死得啦

Scott the Milf hunter

講真，人地後生好靚女架

羊條女

得個Dybala唔夠帶我地入前4
要埋bruno同maguire就有機

Nba Josh Jackson 條女41

Talks continuing today over a deal to bring Juventus forward Paulo Dybala to Manchester United.

Executive vice-chairman Ed Woodward has arrived at the club's offices this morning with less than a week before the window closes.

傾唔掂木狗切腹啦

狙狗歐霸都未拎過啦 靠黑哨先拎到意假

木狗傾得掂要引咎辭職

你j到好肉酸
事實就係 祖>>>>>>>>>>>>>曼

屌你老母啦

WOOD DOG FUCK U LA
NGO DIU LEI LO MO CHOW HAI
SIGN PLAYER LA ON99
U SON OF THE BITCH
U GAU SEI MAN UTD
U BUT DUCK HO SEI A
SICK SHI GUO
DLLM

麥湯條女

welcome paulo

Welcome nobody

95m 買隻龜 不如高追koulibly 啦屌

唔好學利狗咁j歷史
盲既都睇得出我地除左錢0吸引力

仲有人未接受到現實

我地熱身賽全勝

上年山狗熱身賽fit到仆街

講近嘅山神美洲盃都fit到仆街

學友改左名之後on9大

唉 死心 木狗邊可能6日簽到3個 又唔識multitask每人48小時都deadline左

#mufc are believed to be open to selling Smalling and Rojo should they finalise the signing of Maguire #mulive [men]

賣屎緊唔賣宗師

真係3個都簽唔到

聽日星期6日，計埋得番5日

唔計星期六日其實係得4日，英國8月8 5點完

大家比個心理準備，下季練青訓英撚幼幼

下半版見

Palermo個主席就識野
希望大巴肯聽佢舊東家話

已經準備好開季又要睇廢lin打正選

有無機會見到Jones Baliey Rojo 同時健康

每人各打十場就差唔多

之前仲話摩佬出唔夠青訓
下季成年比你理獌狗睇
咁中意青訓牙拿

意大利時間12點半戴生做緊乜

屌緊女

記得有人話輸波都要睇青訓
下季仲唔J出血

賣唔切啦，最多賣到落河，英國轉會窗都就完
賣細緊去國外邊個要

木狗好撚廢

有冇人玩完winning後
覺得今年眼前一亮?
好有平時睇波既feel

8號應該係賣到買唔到？
買撚完麥龜 過咗deadline慢慢sell都得

只可以賣出國，英國都close左，人地點買

大巴拿肯返祖記搵沙利未

買Bruno啦屌，仲等大巴拿做乜春呀

要晒

文迪蘇傑唔買都ok啦
出多啲綠木

兩條友根本唔同功能, 都唔夠木狗拖乜鳩

福
馬 馬 連
普 麥
梳 連 細 雲
迪

M子仲好J個大巴拿

其實最強中堅已在陣中

史拜洛鍾

咪阻住綠木啦

簽到m子同般奴都收貨
快啦屌

阿積士個17號中堅好似唔差
不如簽佢啦

兩個唔同功用，m子打第個戰術加上綠木仲細
我情願佢間唔中打下右邊都唔想見到lin

大巴拿都幾慘
國家隊無得出, 連係蛆都俾人逼害

垃圾都係喺後備席睇袋算啦

俾兩大球皇逼害

大 [black]搬[/black]
巴 。
拿 勞

占士 天使 馬達 大巴 般奴
廢lin點都無得出架喇

喺第一場大戰車路士，你只會見到我lin同我羊雙雙正選

你太大想頭根本有大巴就冇bruno
你又唔係唔知木狗做野慢，
而家同祖傾緊，先一次過埋m子，
你而家叫佢臨完轉會窗再同另一隊傾多個，
你太高估佢能力

靚仔得黎腳法都唔差, 呢球燙死角靚到

廢物黎

咁多人挑戰lin羊地位, 佢兩個依然屹立不倒

黎英超盞比人撞死

gay有咩問題

其他唔知，但上季通常排先過馬達

Dortmund defender Akanji reveals his love for United #mufc

好耐啦屌

上季我都可能會排lin先
睇完熱身賽不了
垃圾到仆街

Fifa career tran咗過嚟

夾埋都唔知有冇10場

咁我就唔知了 冇睇開佢 但起碼愛球會 會百分百付出

睇黎真係無Bruno
大巴踢10號位 中間麥湯加妹 M子做後備前鋒
完全係木狗啲縮數野

幾時先可以傾返大家一齊9月一齊關轉會
依家咁搞.你買任何人都係天價

原陣開季呀 大咩巴咩M

Bruno 大巴 m子 麥龜 一字排開

打個般奴220
你我哈哈笑

仲要即食 可以即刻換走鐘緊

c朗緊係叫大巴死開啦人地想part渣古呀
唔係你呀
btw 又係c朗出聲 似層相識

今年有占屎 雲比沙卡 買到兩個都執閪到啦

最緊要有魔性

排第二垃圾轉會窗

木狗又哂一日

鳩爾果兩個轉會窗都垃圾啦 買咗d人到依家都走得7788

洗錢都洗輸畀阿狗垃圾d

起碼射得出
而家谷到硬晒都射唔上

今日冇咩曼聯新聞

The relationship between Paulo Dybala and Juventus has reached it's final stages #mulive [sky italia]

有又點 睇到麻目 前幾日話bruno登叼添啦
成個曼區成地精 而家死晒狗

daddy

進入留隊既最後階段就真

小豬:我有世界杯
朗尼:我有歐聯
nani咁岩既.我都有個歐聯
伊巴:你地慢慢傾

結婚了

dad佢老母
垃撚圾
搞到成隊波散9埋

蘭尼朗隊倒掛

Paulo Dybala returned early from his holidays to talk to Maurizio Sarri but Juventus communicated to him that he will not train until the 5th August. Juventus hope to close the deal with #mufc first #mulive [sky italia]

準備好護級未

打個burno220又比人搶撚左

係我就唔返去啦
佢知唔知醜架

Dybala咁都唔肯走，有無尊嚴㗎？

尊嚴當飯食?

買到人未呀仆街廢木狗

講真大巴拿咁唔想黎，逼佢都無用，我地需要一個有決心可以帶我獌重返前列既球員，為自己既收皮吧

Brazil captain and right-back Dani Alves has joined Sao Paulo on a free transfer.

好彩鄰居免簽唔到

多謝手足提供笑話

幾日都係得啲大波奶花邊新聞
依家bruno唔吹黎曼啦 去熱啦屌

蘭尼當年唔應該走
不過敢帥又唔用佢

過黎人工最少double, 乜飯都有得食啦

有能力有決心既人就去皇巴鄰居喇

bruno>熱 踢到曉飛 >過兩年我曼 3倍價錢追人
諗起都扯扯地

曼聯唔會再比35萬佢啦
山齊士單野仲未夠甘咩

佢太食戰術
皇巴都唔會買佢

木狗真係好撚廢

但皇巴鄰居唔吼佢呢

葡萄牙傳媒稱，熱刺初步的報價低於7000萬歐元，已被士砵亭拒絕

般爐都好貴wo

你太理想化喇
你絕對岩
不過現實唔係咁

普巴當初都真心想黎
佢就係你所講既想帶領返曼聯既人
點解而家想走？

LKK 都好開心
點解而家又要走

山齊士擺明為錢喇
佢唔勤力咩？佢唔想踢咩？
點解大家又想佢走

有時有心打既
比唔到表現
然後比球迷屌
慢慢就無心踢

心態可以變化得好大

所以
黎撚左先算啦

皇巴其實係任何足球員都好難拒絕
唔係理唔理想化既問題
只限呢兩隊

當然拒絕啦，士砵亭講明係要7千萬英鎊

絕對唔可以賣普巴比皇馬
想睇皇馬仆街好耐
皇馬年年一唔順.就睇住曼聯既人黎買
然後復興
唔可以再可以比佢咁搞曼聯

Ed Woodward arriving at #mufc's London offices for talks over Paulo Dybala #mulive [sky]

點解成日都要壓綫簽人

型啲

又扮工

我又唔係好明點解今年皇巴唔走去買利物浦既人

m子黎教下福同綠木好過圍埋lin到柒

含撚啦木狗

摩狗是無辜的

木狗鍾意絕殺

有邊個好買

大巴拿睇唔起曼聯有少少嬲
又唔係一定要你加盟
你唔係應該證明祖記睇.佢地錯咩
至少你都要做到將隊波帶返更高層次
人地皇巴先睇得你上眼
佢地都明明唔要你

sane.文尼

摩狗唔係冇問題， 不過更大問題係死木狗， 今個轉會窗更加睇得出佢冇撚用，快撚啲躝

沙拿.文尼

皇馬永遠就係要曼聯既人
之前係迪基亞.依家係普巴

沙拿不了 文尼勁好多
但賤種又唔買黑人 疤文尼又唔啱風格

所有tier 1 source 都係講緊等緊大巴拿決定
大陸仔你睇咩支那source 講佢睇唔起曼聯？

再講多次.我係香港人
依家英媒果邊.都係講緊大巴拿拒絕左
而且要高週薪

source? 又係太陽報？Manchester evening news?

好想koulibaly 黎
但係要用到1億買個28歲嘅中堅真係好似好貴

有無手足用now e 睇波，仲係咪成日斷，人人屌

點解又係樓主呢個仆街警犬

麥龜差唔多價 細得兩歲 比我就揀黑腸

Paulo Dybala likes Instagram post urging him to reject Manchester United transfer

Read more:

Twitter: | Facebook:

其實佢本身就表明左個立場

一億買撚到咩

迪巴拿WhatsApp群組問C朗：去曼聯好唔好？

迪巴拿

個個都想
主要係擔心適應問題
英超同意甲咁唔同

92嘅垃圾鳩猜戰術唔啱佢
俾摩狗用可能會好好多

諗緊著幾號波衫

睇內文啦，句comment 叫佢留隊咋，撚有reject 曼咩

比返麥佳亞我算啦見過拜耶，拒絕黑中堅

Essentially, Juventus' message to Paulo Dybala: Dear Paulo, there's no point coming to the training ground, better to just wait #mulive [sky italia]

祖記做得幾絕

祖記好似好憎佢咁

Dear Paulo,
Lan

Nel primo vertice con la #Juve Paulo #Dybala vota no al #ManchesterUnited. Vuol restare bianconero. Oggi nuovi incontri: Parstici in pressing

祖記果邊記者

最後5日

我個Bruno 飛完未

噏乜

大巴拿拒絕去曼聯

快撚啲傾般奴啦
木狗

ok bye

呢個係英文
意大利記者

#ManchesterUnited has offered Paulo #Dybala a contract until 2024 for €12M a year, but Joya is not convinced to start from #Juventus. There will be another contacts in the next hours. #transfers #MUFC #mutd
再detail少少
曼聯出到12m 5年既合約.但大巴拿仍然唔同意加盟曼聯

根本唔想嚟，錢大晒咩？好似強搶民女咁

屌 留渣古其實真係唔係好大問題
呢單deal有就開心 無就是鳩但
根本最重要係般奴同CB

無心踢咪撚搞人啦
屌

搬爐啦屌你老木激鳩氣

又話今季用250m買人 人呢

老老實實，寧願留渣古做Plan B/弱隊殺手，反正爆炸走咗之後，得渣古可以玩燒味

唔係好覺

木狗我屌你屎忽啊

你肯定渣古玩到燒味？

夾硬買個唔想黎既人
做乜野
曼聯唔係一定要球星架嗎
買華迪呢類型仲好
買佢咪又係爭波踢

上年就有d lag

屌 法國吹風話曼準備25m簽法卡奧頂lkk

由頭到尾渣古都唔係玩燒味
係摩狗以為係
佢踢拖肥個陣已經係週圍走

當初阿蛇退休 都預左一定會跌watt

但真估唔到一沉咁多年 重要重建無期咁款

屌佢木狗做生意一流 管理球隊九流

全隊高薪低能亂鳩來

家下d大牌一係純為錢 一係直頭睇唔撚起你

學有幾位巴打咁講 睇唔起我地既我地唔撚要

大巴拿如果咁黎根本就係撚屌迪馬翻版

花膠二進宮

source?
呢個非常on9

Mandzukic to Man Utd for €10-15m
By Football Italia staff

Manchester United are in advanced talks for Juventus striker Mario Mandzukic, it’s reported, with a deal worth €10-15m.

The 33-year-old Croatia international was discussed during negotiations to swap Paulo Dybala with Romelu Lukaku, but is believed to be separate from that transfer.

According to Tuttosport, Manchester United will end up paying €10-15m for the centre-forward.

He only extended his contract in April and is tied down to Juve until June 2021, but no longer part of new Coach Maurizio Sarri’s plans.

The salary he currently earns in Turin is worth €5.5m per season net.

Watch Serie A live in the UK on Premier Sports.

你地好似要M子

前季未肥完全屈身型㩒住頂爆弱隊
上季肥咗先彈唔到

平飛LKK 冇問題，過頭二傳先柒啫

其實請摩狗已經係敗筆
請得佢即係買球星
木狗淨係信名牌
唔怪得成績咁差

係就好

屌你蘇b之前又話只會簽真心想為曼聯踢波既球員
又係得過講字 唔信木狗冇問佢意見

講真其實好想大巴拿嚟證明比人睇佢其實有能力carry球隊 我相信佢嚟到25巴都會上返力 上返力既普巴其實係好過般奴 後面買埋麥龜就可以開季啦

馬

福 普 大

麥 馬

梳 連 龜 雲

迪

Solksjaer tells player ‘he is waiting for Dybala’ at Manchester United.[SportWitness]

其實應該請安察洛提

敢帥都係

椰子直頭無吸引力買人

痢終於塭到高daddy 鏝有光頭佬

幾時到我地撥亂反正？

希望sob 可以 雖然機會都係微

一切都係幻覺嚟，其實根本一單deal都無

其實摩狗有前科
你話一次都算.次次都同球員不和
根本就唔應該請佢

肥普

信唔過阿根廷人
但如果講往績.應該係請安察洛提
佢帶左ac米蘭高峰咁耐

比我都寧願做後備衝歐聯
好過嚟踢歐霸啦

曼聯搵過高普
高普認為曼聯太過商業化唔黎
屌.你都無理由請摩狗

分手要狠
係愛呀

唔覺得有bid過般奴

Sob幾識用cam
佢黎咗之後覺得馬達好似返咗生
但lin就算撚數啦

不過咁.就算你請高普都好
好似利物浦第一年得第8.可能已經比曼聯炒左
第二年歐霸決賽輸埋又係等曼聯炒

高普第一季10月先上任
同年入埋歐霸決賽

馬達原本我估佢應該準備走
應該係果幾場後.對蘇b改觀左
佢果場好似打返車路士時既水準
當然佢老左.慢左.同身體對抗差左
亦係事實

SportWitness係垃圾中既垃圾

我既意思.曼聯成績唔等得人
你無前四就準備走係不變既定律
急功近利係任何球會特性
不過好似摩狗呢種.唔炒真係唔得

學友又失常

但感覺呢班上一代名帥

慢慢跟唔上現代足球

雲爺爺、肥安、摩佬全部開始賴賴地野

識打轟對面係舒服唔係粗硬長黑鳩先黎出

法國鏡報
講出黎都好撚on9

76同球員出名關係好

Twitter 有條友咁講 ：
Lift your spirits. Medical team at Carrington and player presentation unit have been briefed for an incoming in next 24 hours. Maguire looking the most likely first being available as other two have not been tracked in England yet.

希望係真

至少安察落提教過車仔.皇馬都好成功
就算佢離開.都無球員憎佢
至少佢唔會好似摩狗咁成日失控發顛

點解唔買雲迪碧克 又平又岩用

摩狗要艾特維特

係唔係Bruno 唔會黎？

薛耶治都無人問津

咁點都好過摩佬既

家下d球星好似麻煩過以前果d

做領隊摩佬果套預左更衣室一定出事

佢d光環真係燒撚哂

家下都無人塭佢再帶隊

永恆24小時

Van der beek 唔係痢狗隻Van Dijk

薛耶治都係啦 冇人報價

sor睇錯左

耶子d數據仲癲過搬爐

明明好撚勁佢同Tatic 2個攻爆熱刺

邊個仲敢請摩狗
又要老將.又要無限金錢比佢買人
佢又眼界高.要請既都係爭冠球隊
佢走後.成隊波邊個搞到死晒

仲好似好平解約金 都無人要
班球探究竟做乜 追親都大牌
仲洗閪要球探咩 大牌我地都識揀啦

雲迪碧克依家比皇馬睇中
薛耶治打英超唔知得唔得

Neres 都係
可惜對熱刺賽前受傷 冇得出

我要bruno！！

戴生呢 bruno呢？？？

右翼笑撚左

廢連死撚開啦

咪撚理佢啦 好撚煩

蘇b契仔點會唔出

廢lin死能開啦屌

I want this

福狗轉m子
右翼除左lin 是撚旦

廢連冚家剷啦
27歲超新星
0.012
我屌你老母

死心吧.無bruno啦

福同大巴換位 or 右占

買唔到人都要人24小時STAND BY

占根本未撚夠班 得個快字

TRAVELLING SQUAD
David De Gea, Sergio Romero, Lee Grant; Diogo Dalot, Phil Jones, Victor Lindelof, Marcos Rojo, Luke Shaw, Chris Smalling, Axel Tuanzebe, Aaron Wan-Bissaka, Ashley Young; Fred, Angel Gomes, Daniel James, Jesse Lingard, Juan Mata, Nemanja Matic, Scott McTominay, Andreas Pereira, Paul Pogba; Tahith Chong, Mason Greenwood, Anthony Martial, Marcus Rashford.

【Now Sports-體育】去年被曼聯辭退的名帥摩連奴，似乎對在紅魔所獲的名聲心有不甘，認為沒得到應得的認同。

「我可以說在曼聯的日子並不好過，我時常覺得贏歐霸盃是出類拔萃，但事實並不是這樣，人們可不是那樣想。」摩連奴受訪時顯得滿腹鬱悶，他於2016/17年率紅魔贏得歐霸盃，得以躋身緊接一季的歐聯。

到了2017/18年球季，他帶領曼聯得到聯賽亞軍。「得到第2名就比那（歐霸盃冠軍）更為成功，所以我的感覺有點像『Wow，我工作得好，傾盡全力，而我沒有得到該得到的』。」

早前已表明希望再戰球壇的他續說：「唯一我可以承諾的事，當我為下一個球會效力，下一份差事，我會相當，相當開心，帶著大笑容進入新聞發佈會。我可以作出承諾。」

摩狗死不認錯

同上次有咩分別

釋放達米安

費明奴、文尼、沙拿、雲迪克

皇馬買過沙比、奧雲、艾比路亞

啱啱贏咗歐聯，士氣咁高點會有人走
利狗點都有啲歴史底蘊，你估好似李城一季俾人拆骨咩

其實有邊個喺意甲好勁嘅，嚟到英超係成功？
強如華朗、基斯普、舒夫真高去到英超都即刻廢咗武功

沙拿

戴巴拿

由呢個表睇最廢既世界足球先生真係得果位

leadership幾好，可以屌柒下馬福連

做mentor教綠木

唔玩啦
其實都有個真係成功既
果個係蘇拿
我覺得蘇b同蘇拿咁fd
應該有請教過佢呢類球員應該點用

摩迪迪？

Malcom有無後悔無去羅馬

呢條9upper post 出黎做乜鳩
點解唔學下post d 高tier 嘅source
成撚日post fake news 係度洗版好撚煩

戴巴拿唔好賴死啦 祖記做到出晒面

其實幾鍾意今季件主場
柒左係兩邊無啦啦印兩組數字，但係踢歐霸

大巴拿咪撚黎啦
屌你老母

大巴拿LAN

你覺得呢?

小花

美狗

講你就講啦on9

個個人心內面都有答案

岩呀
已經入左手

...

I can now say that Paulo Dybala is DONE DEAL

Dybala唔想嚟咪算
追Bruno啦

Breaking

No signing

呢個就唔係breaking啦屌

Insider: Newcastle United are interested in signing Phil Jones from Manchester United for a fee around £12.5 million. Steve Bruce sees him as a perfect partner for Jamaal Lascelles and sees the players potential. #mufc holding out for £15 million. More to follow #nufc

快

Paulo Dybala is ready to accept United's offer to join the club. #mufc [Mail]

宗師大你12m換長工 好冇？

拎埋果15m轟落麥乖度

出到90m不如買koulibaly

琴晚佢whatsapp我先話唔制

#mufc and Leicester have completed the transfer of Harry Maguire for £85m #mulive [telegraph]

Exclusive: Manchester United complete Harry Maguire transfer from Leicester for £85million | @SamWallaceTel + @JPercyTelegraph

85M

即刻

fake news

得牙 40m啦dllm
長工都要50m

70m啦屌

龜DONE DEAL 85m

Cls 85m

好大機會 85m 麥龜 done deal

痴撚線85m on99

買到既話就拿拿聲放走rojo果啲

tier1

社安沙比必須留 唔好再借

三大中堅放兩件填填數

Paulo Dybala is ready to accept United's offer to join the club. #MUFC

賣rojo 達米 鐘斯
希望收到龜既一半
放埋山狗 止痛

山狗 中超水魚都唔吼

放rojo，另外Jones smelling二選一

連佢都講 應該真係done deal了

鵰登啦喎

Romelu Lukaku has reportedly agreed a €9m per year move to Juventus as he nears a Manchester United exit.

又一個世界級紀錄
但其實過多5年睇
呢個價唔算咩
參考貝巴 普巴個轉會價

Jones Rojo Lan la dllm

夢sir

打般奴未

人地唔想換
唔通兩個中鋒換 狙加錢

中學g

講真 寧願俾人笑水魚好撚過d錢落格拉沙既袋

屌你夢蛇

希望真係值85m

幻幻

個價只係英人護照個人本身價值係0

麥龜企開啲啦

Bruno Fernandes is waiting to accept United's offer to join the club. #MUFC

應該聽日場波前會announce

無錯

Cristiano Ronaldo is ready to accept United's offer to join the club. #MUFC

木：簽左3個，收手了

Manchester United have finally agreed on a fee with Leicester City for the transfer of defender Harry Maguire. Player now free to undergo medical & agree personal terms.

仲要medical拍片
起碼都星期一
Btw搞掂龜就唔該佢全力push Bruno+dybala

WOW

Craig Norwood
@CraigNorwood
Manchester United have finally agreed on a fee with Leicester City for the transfer of defender Harry Maguire. Player now free to undergo medical & agree personal terms.

Manchester United have finally agreed on a fee with Leicester City for the transfer of defender Harry Maguire. Player now free to undergo medical & agree personal terms.（Craig Norwood)

攝影師都講左

佢報得應該係真

BREAKING NEWS

Manchester United have agreed an £80m fee to sign Harry Maguire from Leicester City, according to Sky sources.

We understand personal terms are not yet agreed and the deal is subject to a medical.
SKY報80M

打般奴

smalling jones

咁多個都同時講，應該真係done deal左了
去睇球王片j下先

終於可以

屌你老母真係等比人笑
80m

夢蛇又扑左幾多件中學女女呀

呢位手足, 我法國自從爆炸走咗之後你就痴撚咗線

快d走啦jones同rojo

Dai (Wai Tsui) is ready to accept United's offer to join the club. #MUFC

戴巴拿就無 戴偉浚就有

佢反馬迪

5m浮動

80m eng lan

英人加15m，無歐聯加20m，無冠軍希望加10m，80-85m差不多啦

學巴打話 用撚哂d錢
好過留比垃圾班主

企開啲啦屌你老母

Chan Villa is ready to accept United's offer to join the club. #MUFC

攝影師出得聲就等於官宣

春袋用黎做沙包呀

next dybala

終於搵到個穩陣既中堅

屌你老味係咪咁撚鍾意英人呀？

下一個係大巴拿定係bruno呢

Doi Shoma is ready to accept United's offer to join the club. #MUFC

真係那星

適應問題

咁加法，100m都變合理啦

依家好難再封曼聯後場出波
2個都可以囉到波黎攻

諗起打highline 輸到甩褲就興奮

James個同房都一齊踢英超

LAM CHENG is ready to accept United's offer to join the club. #MUFC
佢D傳球好獨

佢係爆炸fans + 反馬迪

毒定獨

佢派膠利狗肯定大抽特抽

佢報係100%

Welcome 麥佳亞

shaw 白lin maguire awb

Craig Norwood: Manchester United have finally agreed on a fee with Leicester City for the transfer of defender Harry Maguire. Player now free to undergo medical & agree personal terms.

Harry Maguire: Man Utd agree £80m deal for Leicester defender [bbc]

反埋麻友G

你傷左件加20m 你CEO on9 加10m 新領隊加10m
計番條數 平左喎

拜利躝得未，唔係佢自爆唔使急住做水魚

Good
我支持高追Mc龜，好過平10-20m簽個唔知踢唔踢得掂英超既年青中堅

水魚曼

有牙周病體檢fail

£80m
又比人當水魚

yes. 100%

Jones Lan先啦dllm

你ready 姐 人地都冇比offer

真係屌

鬼叫你摩狗要艾特維特
依家無人要

你有歐聯踢又點，唔通李城就會平比你咩

有撚辦法咩，鬼叫上季突然76到爆廠。我懷疑曼聯係打算無大巴就用賣lkk舊錢買 manzukic就算

見到我曼堆英人中堅真係反胃

60m都覺得比多
希望之後可以比人binc

岩 中堅對一隊波黎講太緊要
由其是ddg 0指揮力
好靠個中堅統領後防

Shaw 麥龜 白lin AWB

求神拜佛體檢fail

貴就一定有買貴 希望唔好買錯就得 橫掂啲錢唔用都係落返係美國佬到

麥龜條貴價垃圾肯定係水貨 夠膽bin我c

fail你老母

最重要連迪同佢都係好識出波
佢比連迪再好就係佢能夠長傳
但當然佢轉身好慢

Shaw Lindelof Maguire Wan-Bissaka

要靠瑞典人屌柒英撚了

y not both

半隊英人

welcome bruno, maguire, Manzukic

bye bye LKK

戴巴拿般奴！！！

今年攝影師咁快出既

岩岩google完, 佢係李城好似打左中堅?

求神拜佛體檢要fail

Bruno Dybala is ready to accept United's offer to join the club. #mufc [Mail]

你想要咩中堅
呢個已經係最理想果件

繼維迪 Rio之後…
希望索龜真係一個最穩陣既中堅

佢係連登仔
佢都等住射
點知個木仔做野咁撚慢

佢一收到wtsapp, 即刻出post

然後後防繼續爆，下季就可以見到80m bid Lewis Dunk

lin換我啦

打到6,7,8季 is ok

其實係咪想用袓記之前條form，啱啱睇mandzukic嘅球王片，好多都係普巴->大巴 ->文素基治

太慢
比人爆死

白lin撘麥龜
慢撚到喊
不過制空又加強左
一剛一柔

佢能夠出到波
好重要
普巴唔會再咁易比人封死

Dybala般左 馬仔會唔會著返9號

Lin呢屌？

搞掂麥龜就下個喇木仔
咪撚抖呀屌你老母！！！

超級重型中堅
成100kg緊係慢
但shaw同雲比沙卡都係快
呢個問題都係講配合

白lin之前國家隊同賓菲加其實打開右中堅

後防正選3件英撚smalling換埋白lin既話直頭全英撚後防

佢算係幾flexible
李城打3/4後陣式佢都踢到
國家隊就更加3中堅打控球
缺點真係速度

咁佢事實係依家英撚最好果個中堅
至少比曼城果堆石頭哥.史摩寧穩陣

source？

Harry Maguire will have his Man Utd medical tomorrow. #MUFC #LCFC

應該自從尼馬2.2億去巴黎，巴塞急住揾人頂用1.2億買丹比利，就搞到嚴重通脹

出得攝影師基本上都肯定接迎體測

大家 同我含撚吧

我想講呢... 呢度好似得我一個咁執著想白lin打返右
就係咁我先特登去google麥龜

人地屌我地買普巴搞到通漲先

好假喎

清人零聲氣
係咪要玩恐慌式散貨

佢經常性帶住個波向前
呢點可能佢比曼城果件石頭哥仲好腳波

拍Tuanzebe先啱

最重要曼聯識用佢
因為費倫就係教侯城時買佢

15m+50m+80m=145m
仲有55m買般奴

Thank you rojo jones darmian

起碼簽左件安心d幾驚木狗去到最後2，3日仲未有deal，到時又訓練心臟

Maguire joining United means they’ll have seven centre-backs with Lindelof, Bailly, Rojo, Jones, Smalling and Tuanzebe already there. You would think at least one will have to go.

麥佳亞好野黎架有買貴無買錯

唔傷拍得住 Rio Vidic evra 加 brown

上年第2英超勁既中堅

買左佢希望唔好賣T仔，賣Rojo最合理...B仔咁傷法想賣都賣唔出，Jones同史波做後備ok...

清到ROJO 一代未

啲人多都都唔知註唔註得哂冊
8月尾一定會賣走一兩個
一個千五、兩個應該收得返兩三千萬

Bye bye Jobes and Rojo la diu

Agent p幫幫手啦

麥龜

講真Jones係Sob續點會清...

J唔落
最想要中場 bruno快

之前利買雲迪克個個話貴貴貴

係都落河同一代走先

李城球迷區仲運作緊？

ROJO LAN LA DIU

好心放埋達米安啦連後備既機會都唔比人
白白浪費左幾年青春，本身好似國家隊正選

咁佢同雲迪克無得比
雲迪克速度快.轉身又快
又有長傳
麥佳亞只有用波比得上佢

仲運作架，多謝你問候

又要比人笑返排，不過簽左好過大家係deadline day都J空氣...

Harry Maguire will sign a five year contract at Man Utd. He asked to leave Leicester and strongly wants to join. #MUFC #LCFC

Solskjaer has told Paulo Dybala that he is looking forward to coaching him and that he’s awaiting his arrival. #MUFC

屎波真係唔清得

今晚應該官宣？

Goodbye and thankyou Rojo

bye bailly rojo jones

屎波 洛荷 宗師 一齊lan

事實證明雲迪克係值
未撚見過中堅咁撚快

等埋聽日dybala一次過announce

唔洗太擔心
助教費倫做侯城教練時教過佢
知道佢用法

佢既dribble數據後衛黎講係好高
btw屎摩寧上季dribble數據無睇錯係場均0次

另外麥乖既長傳準繩度 後衛黎計都係偏高

比起另外兩件，真係唔可以清

用波好過雲迪克

Maguire>lin>bailly>smalling>jones>t仔>rojo

屎/鐘 + 洛荷 + 拜
清撚晒佢

100kg?

用波中堅勁就VVD , 廢就石頭， 大賭注尼

深夜吧

脫歐可能真係令本英撚passport真係好有價值

成日覺得廢木買人好似大丈夫入面個曾志偉

同人傾好耐但完全唔知爭取到d乜

屎波係最唔易傷個件
唔係想留3大文員嘛
留白ln 麥龜 屎波 T仔 開季算啦

係呀
資料係寫佢體重100kg

屎波起碼長勤過宗師
點可以清

Paulo Dybala hasn’t made a decision on his future yet.
[@FabrizioRomano]

李城官網係寫佢100kg

你睇佢都知道好大份
但唔知點解佢用波又咁好
係衰慢

Smelling 連向前傳都唔敢啦
我只係見過佢橫傳後傳

無錯，屎波相對黎講仲有用

幻想下屎波搭麥龜條中路會有幾慢

如果100kg都可以轉身快.速度快就係奇蹟

喺曼聯中堅嚟講出到已經好有用

T仔暫時同Jones差不多，我覺得smalling排第三，因為b太多傷，之後就Bailly=Jones=T仔，後面件垃圾就唔講，廢不特止，早排仲同迪馬食飯post晒相

朗隊肥閪咁都可以跳起倒掛啦

妹妹做野啦

宗師個隻熱血唔可以當飯食
幾年前已經睇清個現實

男人老狗咪扭扭擰擰啦
黎到曼聯踢好啲證明佢地做錯決定！

怕佢比人叫返轉頭

朗隊可遇不可求

真曼

我地條防線都唔算平
Shaw 27M lin 40M mcguire 80M Awb 55M
成兩億

又1個女人

朗隊仲係勁

希望佢有好表現

rojo幾時死

佢會係國家隊踢傷自己友

朗尼邊有200幾磅

係

追得曼城條防線 希望有人地咁的表現

追得到曼城條防線 希望有人地咁的表現

現今足球講求個波由後場猜上去，史波寧淨係猜返俾龍門

買到大巴 可以打咩位？
41212打攻中？
熱身賽433 又唔啱佢踢

啱啱係度統計班玻璃人中堅平均一季傷幾多日
拜利：78.25
流川：84.25
細緊：32.33
落河：126.6
落河一季10個月，有4個月放大假
今季真係要拿拿聲清走落河

85m

全靠b仔熱身賽傷左，先加快左傾既進度，唔簽中堅唔得

買埋bruno/dybala
下季sancho+防中搞撚掂 最多入多隻lb

唔知幾時開始
唔洗睇名已經知係你

簽完麥雞之後第一場後衛正選會係....

Rojo Jones Smalling Young

4231 rm應該都ok
Cut in 打narrow俾閘後上

呢個係事實
有晒數據
佢帶波向前上年係英超最高

聽講蛆狗IG同TWITTER都俾蛆fans洗緊
賣dybala真係同fans搞對抗

隨時貴過啦， 呢個價應該同04 年隊車比啦，
當年係
a cole terry 卡華路 費拉拿

United will look to sell at least once centre-back after completing the signing of Harry Maguire. Chris Smalling has fallen down the pecking order due to United’s new style of play. #MUFC
的確 季前賽smalling好似踢得最少

啲阿根廷佬全部女人黎
屌你老母企開啲

勁版馬達

除非慢.就係慢
最理想都應該係佢

比機會T仔好過啦屌
真心覺得佢唔差

Harry Maguire: Man Utd agree £80m deal for Leicester defender

BBC 出左了

屎波寧次次攞波慣性俾右閘

狗都唔撚屌呀佢

rojo起熱身賽都好穩陣

所以未唔選佢囉

done deal

可能So bo b嫌佢唔識用波

其實我覺得好重要既一點係
可能佢問完pogba
pogba 自己都有離心
所以佢先更加未決定到

大腳斬出去送個波比人

屌
等咗咁多日等咗件超級overpriced嘅麥龜

清哂3件啦 唔好煩

希望已經簽左bruno
蛆fans群情洶湧
收返單deal又無bruno就玩完

佢成日控住個波腳震震咁 唔知以為控緊炸彈

Bye

其實有d似Ozil添

硬淨扭波遠射後生靚仔版馬達

拎黎做籌碼換人都算, 咁樣逼個球員走又真係幾肉酸

快啦廢木

細緊其實留低踢輪換最好，因為佢係最少傷個件

仲要係換個廢力架返去
蛆fans屌晒鬼

屌 都話咪ff囉

做第三第四人其實幾好

點解唔打最前41212
左馬右大巴後面bruno

其實奧斯爾無佢咁鍾意扭
球風上佢比較似蘇拿

帶BRA真係好撚慘 前兩季仲係靚仔又勁 核心球員
都未成熟晒 就俾人當棄將

85m簽垃圾龜真係得啖笑

其實唔算overpriced 真心你拎一億都冇乜選擇
Koulibaly:拿玻里好有野心 唔覺得會賣 同埋都28歲
Toby: 熱狗肯定想賣佢去國外 唔覺得toby會為曼聯同熱狗嗌交
Varane:不思進取 跌watt

Done deal左咩

rojo, jones, smalling lan

唔識用波嗰啲垃圾就執包袱啦

依家既中堅要識得用波
好似李奧lucio呢類已經係比較異類
中堅只要做好防守就得
哥狗改變左個思想

終於買左中堅 木狗快d搞掂埋dybala/bruno是但一件啦 成日趕deadline

隻dybala九成唔黎啦
啲fans叫佢stay佢自己又係咁like 轉追bruno啦屌

除左貴

唔明點解咁多人屌買龜

明明我地中堅無人狂比人中出

龜係英超已證實有料

究竟呢個陣有冇機會成真

清rojo jones升杜仔希望兩條狗換番50m

bbc都出
唔會世紀大撞車掛

清jones件垃圾啦
次次要人用個陣就一定傷

agger, 有買貴無買錯

呢個陣真係衝到英超，仲要後備唔太差

呢個真係痴撚線

擺明死追大巴拿 般奴變plan b

最後兩個都無

Rojo先啦
冇一個阿根廷人係無辜既

有麥鳩之後條後防線睇落都幾好j

唔知成班屌乜撚又唔洗你比錢
無deal又間嘈 有deal又嘈
買麥起碼唔洗適應英超 比起買其他國家個d仲冒險 半價但無用咪又撚係蝕 b仔咁大隻人板

1:22
跑贏左連加特

續咗賣貴啲

缺點速度慢.轉身慢
對速度快既要小心

今季我反而傾向清落河，無論能力定玻璃程度，佢一定係第一個要走
依加拜利己經要唞5個月，流川同落河又易傷，再放埋細緊真係踢條撚

活係兩大球王陰影下

睇麥龜第1場亮相就直接英超打車

United will look to sell at least once centre-back after completing the signing of Harry Maguire. Chris Smalling has fallen down the pecking order due to United’s new style of play. #mufc [MEN]

唔想尼就咪撚簽， 簽到一樣hea 踢

其實b仔同屎摩寧拍麥龜岩啲, 一快一慢.

因為得史摩寧有價值

簽到人未

咪JER

移動個速度比較慢
要另外一個配合佢

咁靚仔 相信佢係專業嘅 決定黎就會俾心機

如果賣細緊
就留名睇快車期得返2個中堅用

有場廢lin後備入黎 跑得慢過肥仔球證

賣落河/宗師啦

登鵰?

lin跑得快過佢喎落後幾個身位追到1個身位

馬仔(23) 福仔(21)
大巴拿(25)
burno(24) pobga(26) 麥湯(22)
梳(24) 麥龜(26) 白lin(25) awb(21)
ddg(28)

仲有大碌 james 綠木
成隊波後生到

賣到廢LIN
以後唔反木仔

Ultra proud to have had you with us Malcom. Now go bring all that greatness to the Russian league 🙌 Good luck at @fczenit_en 💪

羅馬

Smalling 真係唔啱打
賣佢同落河

b剛黎的確係好okay

問題已經變左文員

白lin搭龜應該係最好選擇

我地兩閘都有速度希望可以彌補到

今年後防開始有條件打多d 控定組織上前既條件

有d期望

rojo再睇睇
佢用波幾好

龟有無球皇片好J

vvd都94kg
又差唔多高

年輕化真係g持

如果今季賣細緊，留落河流川，應該好快有得睇T仔

點解細緊唔啱打?

最重要就係唔洗比人再針對普巴
以往普巴因為明知道個中堅處理唔到個波
起後場比人搶到仆街.依家交比麥佳亞
可以長傳出去又可以慢慢做過攻勢

大巴拿單deal傾好哂, 得返睇大巴拿自己諗法
呢一兩日點都有決定

所以雲迪克咪勁
但200磅踢波又要勁快
除非黑人

呢隊野玩FM 正到

唔明點解咁值錢搵咁多

訓醒啦

鍾斯Rojo即刻lan

史摩寧都快嫁

第一次聽石頭哥

FF:大巴拿
現實 : 27歲潛力新星

睇咗咁撚柒多季仲要睇
一年傷4個月

要賣真係賣rojo 痴撚線踢左幾年成日都仲係慌失失咁

又成撚日傷

細緊早幾年都變身過大佬寧 可能仲有希望

rojo真系

如果burno / 大巴拿是但簽多一件, 今季都收貨
後生起碼有活力, 仲有成堆幼幼

史東斯
你睇下佢個名

dybala/bruno + longstaff 得唔得

Rojo都俾人叫過大佬河

屌你啦 四腳健全踢到波

佢打得最好應該係摩狗黎既第一年
重傷後都好少見到佢出

睇佢老未啦
一季睇得幾場啊
出親佢都好似唔想踢咁

Longstaff踢得9場英超都夠膽死開50m
攬住過世啦

果件潛到30歲都仲係潛力新星

用27歲新星咁不如用馬達頂多季仲好
甚至換綠木gomes都得
上場對Kxx唔識串, 馬達落場已經爭好遠

收福頭，推狄波拉上去，攻中出馬達

點解唔買van de Beek 又熱血又勤力又後生

除非你有個識出波既中堅
如果唔係寧願賣鍾斯好過
呢件先係極品

帶唔到波出禁區
因為依家打得節奏快
所以後場出波好緊要
主要佢唔敢用個波 同出個波
不過佢頭搥唔錯
但企位 指揮都係一般水平

相反宗師同Smalling 半斤八兩
但宗師佢敢推前個波 用個波
精神力搭夠

個個都知，問題係你叫得柒

叫佢李健和咋

#mufc have offered Paulo Dybala €11m per year + bonuses #mulive [@AlfredoPedulla]

大陸文化差異

唔想黎咪撚黎啦

其實都睇得好清楚
無論係拜利.史摩寧.鍾斯都係出唔到波
拜利腳法好.都傳波屎到仆街
所以成日普巴會比人圍抽
成隊得連迪洛夫同rojo係用到波

史摩寧有勁中堅拍住, 穩陣好多

不過同彈琴佬比 算人工低

無人再黎的話

換個好既角度諗

留得住阿妹當買左SMS+般奴

精神力搭夠有9用咩
轉過到自爆/受傷 出唔到場

maguire confirmed?

嗱嗱聲清rojo jones 大米啦

大米不解釋 另外兩個玻璃到仆街 後備都坐唔到

有無人有信心會簽多一至兩個

好過拜利哥

終於買到中堅..買埋高列巴尼啦

般奴要70m

85M

得返五日簽碌鳩咩

大米做善事，落何死全家

邊個會接

2件一9樣

要簽係可以好快

俾柏度同美國隊長輪流爆

dybala confirmed?

打包文路拉斯+史堅拿都唔使85萬啦屌你木狗

唉今年又做水魚曼，又冇攻中右翼，又冇頭4

戴巴 vs 般奴

大米返意大利 鍾斯死去下游 Rojo死返去阿根廷

comfirmed not signing Dybala

丹比利連波都未的得掂

當manolas 30m
Skriniar一定唔止50m

盧卡古會唔會賣唔出 變留隊

如果仲有大巴拿/般奴其中一個的話

mata 點算？

Skriniar呢家應該都要70M

係咪加埋其他add-on先80m

間唔中出下盃仔後備囉

都係後備或盃賽

係80m未加add on

4線作戰, 唔會無得出

真係傻撚左
賣比列石都55定50
後防核心一億都未必放

無錯 rojo 真係要賣 慳返個外援位

連打字都有大陸味

有Lkk呢獲野，70m應該都唔得

70已經比人搶左

96分鐘迫和曼聯

諗起初初話我曼得唔知幾多轉會費

之前好似話過最少一億

Rojo真係最大機會拜拜

曼聯後防主要問題係企位同搶第一點， 講速度我唔覺曼班人慢， 但係防守成日失位追冇可能守到

好似上場對熱有一球又係成批去哂右邊比阿里左邊切入，麥佳亞就咁睇呢方面應該好過我個批

仲有單對單防守力量， 難聽啲講我地隊波加陣冇一個掂， 拜利傷完冇哂爆炸力， 鍾斯一爆即傷， 白連又力量唔強， 史緊撞鳩完踢返比人， 洛祖甩較， 點可能唔買

真係咁擔心速度問題？
呢幾年打李城都好小比人爆

簽埋我同dybala啦屌
木狗 上神枱係呢季

天日medical 最快都星期日先官宣

決心曼聯就有啦
連中堅都破記錄
係睇大巴拿睇曼聯睇唔睇得上眼

有其他隊想要渣古，又唔落Deal當錢換人
麥龜咁撚普通都85，慢撚到
用T仔搭白Lin試下仲好
橫掂都係踢霸氣盃

李城踢大巴防反

BURNO / DYBALA
其中一個己心足

慢又未必唔好
至少佢知道自己缺點起邊
史譚都係慢.但之後神到仆街

仲有山狗

唔清山狗(定唔知係咪真係無人要)

追隻大巴翻黎山狗專業彈琴？

般奴墜後少少都可以，點都係要般奴好

同意
寧願佢扔舊錢買bruno/sms
條中場線同進攻真係冇眼睇

B仔獻頭 好偉大
但佢繼續留係到只會俾SON之類既撚到狗咁

麥龜一定要買其實 中堅太撚柒

價錢方面 老實講 當阿狗都劈緊€80m pepe

已經係一個鬥燒錢既世界

班柒頭好快會傷鳩晒

無錯 留返T仔算

追唔追大巴 山狗條撚樣都係專業彈琴架啦

試下仲有幾多季比你試？

Rojo 唔會清啦 已經當係左閘後備

應該係清史波/宗師其中一個

收返英人價£20m都好

錢又唔係無
唔花重金去組軍 下年只會繼續爭6

我曼d轉會操作其實真係好撚神奇

後防睇牌頭今年就執得幾靚

以為T仔係D咩天才中堅

唔清佢即係搏佢仲打得起

所以真係唔撚明

唔貪心 burno 大波奶 sms買晒

係清唔到 咁嘅人工邊個肯接 佢又肯唔肯走

成個季前真係好撚對板喎
如果少D傷真心睇好佢
又識用波

宜家啲球員身價除返2.5-3倍就係十幾年前既價

補完後防，點都要買bruno/dybala是但1件補強攻力啦呢幾場熱身賽既攻力真係得啖笑，踢返英超死硬

仆街 遲下會踢傷麥龜

中超連bale都肯1m一星期喎

買埋bruno同dybala
咁下季sancho踢咩位好

仲靠一代 細緊死得啦
佢地兩個一黎都sharp過
之後愈黎愈差

唔係英撚晨早清左

Bale個態應該好過山狗
不過bale都未走到啦

希望麥佳亞打出身價

想去上海派傳單

支持中超買山齊士

費sir都叫曼聯買麥佳亞

木狗應該諗過
就咁睇高列巴尼係咩都好過麥龜阿，但係睇左上季歐霸兩次對阿仙奴，其實高列唔係打得特別好，重要有一球係佢鳥龍，又唔知適唔適應到英超/要時間。麥打開英超冇適應問題。85m vs 1.2億up
最後就揀左🐢

咁就含得撚
知唔知隔離利狗VVD埋單幾錢

高列巴尼呢幾年無進步過
一定唔值

咁就唔屌木狗80m買龜

其實好明顯係個歲數問題
一個26.28
除左適應.高列巴尼領導後防線都係好叻

都已經意甲最佳中堅
仲可以點進步

最多咪對得住佢年齡
我唔認為佢有能力改善到條防線

sorry 巴打
不過你呢d 係最撚on9 既回覆。

點解唔買美斯，
點解唔買麥包皮，
點解唔買尼馬，
點解唔買乜乜柒柒

傳都無撚傳過就問點解唔買
真係覆你機都算仁慈

雲克迪第一.佢肯定係第二

Roma 22-23/7/2018

下...

蘇斯克查要用波既中堅

我覺得執左件右閘番黎都解決左好多中堅既壓力
上年右邊放題咁款
中前場急切好多
睇左咁多場季前進攻仲係塞塞地車

FOR 摩,
細緊作用就係攻擊角球頂波

但英人,唔會賣

屌你係咪真係咁想要英撚80m出外國大把選擇

BBC sky sport ESPN 官方攝影師都講左

佢快過mata好多

麥龜係李城打慣穩守突擊, 防線縮後. 但黎到獌, 條防線要壓前, 無速度會唔會奶曬野

只能夠話唔買英人，85M至少補強到多一個位
唔柒都柒左咁多季，唔用宗師細緊已經夠
橫掂都係柒住踢，用青糞踢番個默契成材仲好

唔想T仔似Pereira，冇一隊踢借到25/6歲

麥湯一出都係垃圾，騰雞到仆街
踢足一季已經夠料踢正選

無錯，買都買左，貴唔貴一件事

英撚後防大佬、26歲、英超中堅數據拍得住VDJ

有得擇當然可能有其它更好選擇，但肯黎先得架

買佢正路啦

我迷Rojo 都講唔出

又真係無
又要唔洗適應英超.又要唔大年齡

呢條友真係痴線
帶波帶到入去人地禁區
佢敢用波都係佢既優點黎

係咪上季踢巴個個？去鏟雪咁慘

買需要補強就正正係中堅位, 已經講左幾年. 之前唔係迪基亞, 條防線連中遊都不如

如果星期一大巴無回覆 即刻用70m丟去士砵亭 搞掂般奴佢

上季平均2.1過人

意甲咪抵出黎講啦
我地屌打國米啊

唔知依家摩狗心情點呢

可能已經比熱狗搞撚掂了

發揮正常->麥佳亞/麥乖
太慢->麥龜
直頭柒->麥尻

白lin熱身賽都推過啦

屌 前面班垃圾晒料

佢速度快返啲
真係RIO2.0

6月出過新聞啦 ON9

下.李奧快好多

見呢度啲人J到咁, 麥鳩硬了

應該長期比人叫麥尻

我咪話如果佢速度快返啲

大陸仔連中文都唔識睇

識用波既維迪算啦

不過佢用波好過李奧
李奧都無長傳

唔明點解仲理個大陸仔

里奧俾個波長老就得
駛鬼自己黎
史高斯自動導航

其實佢唔柒過踢李城收貨啦

宜加果堆…

李奧唔係已經算用波好好咩

無長傳就可能係

李奧用波好撚柔啵 唔會差過龜囉 係冇長傳姐
以前邊有咁多後衛會長傳，依家戰術要後衛都全能姐

依家既中堅要有埋長傳

maguire應該都係著5號？

Bruno Fernandes will almost certainly move to #mufc after Sporting Lisbon's match against Benfica on Sunday #mulive [@DavidAmoyal on @CalciolandPod]

要左麥佳亞
咁我個般奴 大波奶 幾時先到

Welcome fernandes

買左麥龜就集齊 大中小麥

星期日前應該會有哂官宣
到時大家齊齊開心罷工星期一

麥龜係大麥定中麥?

印象中RIO好似係識放長傳架wo
不過有長老同卡膠唔駛佢點放

點解完全好似冇山狗轉會消息

識玩

邊隊要, 仲要傷埋

冇落過bid

shaw有24?

Yes 95年

中麥

李奧點會用波唔好
一個扭幾個帶返生個波都重得

95年

究竟大麥係邊個

諗起上季傳麥龜五千萬木狗反摩唔買 今季八千萬做水魚

麥健拿

英格蘭史上用波最好既中堅

代佢覆吧

我講多次 起個我底都知我唔係支那仔

第一個技術型英撚中堅

係咪有人諗起英人中堅就覺得係大舊衰

希望有角球專家黎斬角球俾龜頂

屎波快躝

反而Vidic就似傳統英撚中堅，同泰利蘇金寶加歷查個堆風格差唔多

其實awb既速度同攔截能力幫到麥龜既 右邊應該唔洗太擔心

李奧果種係帶個半場
依家果堆雲迪克.同埋麥佳亞
要有長傳.要識扭人

Maguire LCB定RCB

Manchester United could face Uefa Financial Fair Play sanction for £350m debt

Manchester United could become the next target of Uefa’s Financial Fair Play regulations after the governing body confirmed it would consider making debt reduction part of any change to the rules.
United have sailed through Uefa’s existing FFP tests, which focus exclusively on preventing clubs recording annual losses. But European football’s governing body has arranged a meeting on Friday to discuss potential tweaks to the regulations, amid criticisms it punishes over-investment but not the accumulation of debt.
United are £350 million in debt, having been saddled with a £790 million burden by the Glazers when they took over the club in 2005.
Gianni Infantino, Uefa’s general secretary, said: “We’re now focused on losses and to repay the debt is part of the loss that the club can make at the end of the season. But, certainly, the question of debt is something that can be put on the table.”

係ig睇到
如果咁都查真係無天理
鈀同鄰居都未有事

好似左但白連又踢緊左

李奧唔夠硬
比較柔
維迪係剛.負責清波.掃波
剩係個身價都反映度出黎

白lin 踢右好啲

Juventus have made it clear to Paulo Dybala that the swap with #mufc for Romelu Lukaku has to be done #mulive [@AlfredoPedulla]

大巴唔好再丟自己架啦

李斯特城係左

英撚都係左

不過如果指揮條後防線
會係佢定係連迪洛夫呢
連迪洛夫係柔.佢係剛

Almost certainly

Young

後備唔該

個source係tier 4，都係收返埋條J先

一日未落場踢都唔會J
空炮聯呢個朵唔係流架

welcome史尼達

攝影師已經官宣左
聽日體測

上年英超高波爭頂成功最高係麥佳亞
78%.第二係雲迪克.至於其他全部最多5成

1001 me

仲會有呢支歌仔比你唱咩
米基爾

當我地魔記流架？
空炮easy job

原來李城嗰邊叫佢做蜜瓜

李奧中堅黎講特點係比較全面， 有身型下三路功夫好， 當然佢波底唔差， 話哂西咸時期直頭可以踢閘

當然麥佳亞其實更似維迪多過李奧， 根本麥佳係啲力量型中堅， 上三路波好殺食， 睇返友賽我地其實幾次被人驚險埋門都係兩邊傳中波， 麥佳一定有作為

仲有速度， 我當年其實都唔覺得維迪快， 不過中堅係講位置感，起步爆炸力搶點同埋腳長， 麥佳係有呢啲能力

成條防線應該係big6之中我地最年輕
21 26 25 23
平均24

大巴你自願就唔係強姦架啦快啲過黎享受啦

要上下三路都一流只有史譚
其實麥佳亞比較似以前曼聯隊友布魯士
其實維迪根本就唔大隻.只不過佢係要
幫李奧清屎.鏟波.封波.高波全部都係維迪做晒
如果講麥佳亞個身型就真係似布魯士

感覺穩陣左

但85m都係overpriced
5-60m 合理少少

Welcome Bruno Fernandes

除咗撚羊冇個3字頭
jones 27
smalling 29
darmian 29
rojo 29
tuanzebe 21
dalot 20
bailly 25
fosu-mensah 21

終於唔使不停睇宗師細緊

bailly 25
jones 27
smalling 29
darmian 29
rojo 29
應該5件走3件啦

evra ig串鳩city

都無計
至少唔洗再驚高波

vidic唔大份但硬淨
同rio一個包一個剷好夾
以前玩fm都鐘意一對中堅一個cover一個stopper

如果maguire偏向包波型
lindelof做唔做到攔截型呢

麥龜真係似維迪
靠食身位同預判能力, 仲有頭鎚
唔知有無維迪咁霸氣

lindelof應該係做李奧果個

Jones Lan la dllm

回家做sporting director 吧

如果摩佬拎依手防線

夢蛇係馬鞍山開完工啦

布魯士咁撚矮，你居然話Mc龜身型似佢

至少依家分工會清楚
連迪做李奧
麥佳亞做維迪
一個做清高波
一個做預判.封位

繼續大巴陣
屌後防垃圾

jones 27
smalling 29
darmian 29
rojo 29
tuanzebe 21
dalot 20
bailly 25
fosu-mensah 21

佢比街坊屌咗成晚

布魯士個身型似
1米8成89kg

收到風你都比街坊屌咗成晚

我係個個保安

perfect

無錢買Bruno同防中了

如果真係表現出身價既話
閘位中堅位唔洗再驚
雲沙比沙追住對手鏟

應該仲有既, 加埋麥龜80m都係洗左150m
搵lkk都換囉, 之後就開始清人

真係無諗過一開頭既炸彈人白lin可以做到常規正選中堅

no bruno cry

條友開局都算黑仔

愈踢愈好

大把拿唔係唔想嚟咩 唔好勉強

過黎真係要適應, 維迪開頭都係咁上下

正常都唔想黎架
拍住c朗m子踢歐聯, 陪馬福踢歐霸
有腦都識揀

維迪開頭邊有咁柒，有場打阿仙奴仲要打得好好

唔好嚟 陣間又變第二個迪馬狗

佢帶到隊波有成績下年都可以踢歐聯喇

但係黎曼有妹做老4

如果普巴唔走
有普巴陪佢佢應該唔會太hea

蛆今年個陣咁勁真係有機衝歐聯
比我都唔想走

Sarri ball好難講

踢英超點都要適應
再加上連迪黎時先22/23
當時伊巴話佢極之冷靜

jones睇佢踢左咁耐曼聯仲係27

無睇開李城，想問下蜜瓜跑得快唔快啊
見佢好似好大舊，好笨重噤

我真係唔信佢會走

係咪有得打J

唔快.比較慢
但佢好鍾意帶波殺入人地防線
佢大舊係因為高波殺晒
上年度佢高波爭頂成功率78%.雲迪克75%

普巴對佢黎講係無可取替

HI 男神

唔該晒巴打
噤咪好似鐘斯噤，上場見埋佢倒掛

要靠白 Lin 跑了

睇到差距

屌你up乜鳩啊

Hi男神

睇到大佬寧嘅卡士

睇埋你就明我講乜
我意思係佢競爭高波成功率極高
原來係佢大舊.可以撞開對手

考慮埋球隊實力因素
史摩寧根本唔差過麥龜

慢撚過細緊 比人爆到仆街都似

屎摩寧驚波架 成鳩日騰雞

你先係 我唔係

不嬲話佢唔差
不過佢運波同傳波好雞
所以挽留大佬寧！

你係講到因為高波殺晒，所以佢先會咁大舊

如果史摩寧可以用到波就係
但事實呢條友驚波驚到仆街
唔敢控唔敢扭

Mario Mandzukic wants to join #mufc and has responded positively to what United are proposing. Dybala/Lukaku swap is a priority but United are also working on a deal worth €10m-€15m for Mandzukic. Progress is being made #mulive [calcio mercato]

要清都清洛河呢啲死廢青

屎波用波差係公認事實
但起碼識守好過晒其他中堅

英撚出埋啲用波中堅咪搞到輸埋歐國聯囉

睇數據就係囉
數據唔會話比你知屎波寧一年包幾多球越位同埋走漏幾多人

諗唔明點解高波殺哂會變大舊

我講錯
係話佢因為大舊.所以守高波好屈機

除咗個頭之外其他都好撚一般 用波直頭垃圾

仲有下季有var
唔知會輸幾多打12碼

大巴拿唔肯黎, 60m+m子都好
過黎教下班前鋒點踢波

當然呢度反映唔到佢地走失幾多次.失誤幾多次
但如果講防守最好.英超係雲迪克同雲比沙卡
平均0.3

末期語癌

我先唔係

特登開定佢IG嘅通知，仲以為終於着上波衫， 點知叫人玩FIFA

要清一定文員洛河先
拜利依家重傷 清唔到
咁都仲有宗師要清！

屎波包幾多球越位走漏幾多人我唔知
但肯定嘅係宗師多次錯starting position body position
搞到冇左足總盃同歐國盃季軍
拜利一樣失位失到離晒譜都冇人講

史摩寧唔係話全隊跑得最快咩

上季歐聯有VAR輸左幾多打？

紅黑色背景 mu了

拜利
依家係雲比沙卡

射完一下之後

準備Bruno, dybala, m子，3連空炮

我覺得已經完咗

8500萬 唔買迪歷特

熱狗拳王個下先經典 ROJO 撚羊 一齊走去包人 漏哂拳王

Manchester United defender Chris Smalling claims he is the fastest player at the club - and that the majority of his team-mates agree with him.

唔好意思啊，原來幾年前新聞嚟

都話人地唔黎
ajax講明會跟球員意願 出幾錢都冇用

講真有時見到屎波用波騰雞我都會燥
但見到宗師拜利洛荷防守失位冇人屌仲燥

佢守死球d小動作真係好危險架
上季都見唔少呢d危險鏡頭

話你on9驚你嬲，依家係人地唔嚟阿

呢條防線如果磨得好
真係會好勁
上年度雲比沙卡95%鏟波成功
麥佳亞上年度78%全英超高波爭頂成功

全部都係英超最撚恐佈

Shaw 同白lin 仲差d

明明40m搞掂 係要用80m買

依家噤睇好似 Shaw 最失色

麥龜都未官宣有咩好j定下有d咩未公佈

其實人地隊隊都係咁
李城奪冠嗰年球球箍頸攬人
唔知大家係咪睇慣曼啲斯文波先會咁礙眼

咁rojo快D
條友成日雙腳落剷

呢張圖夠啦
波波池唔撚識英文 唔使成日宣揚

唔敢亂J
早兩年幾大聯賽mvp一齊加盟咪又係咁

白lin都進步左
shaw係上年曼聯最佳球員
比較失色
至少蘇斯克查買人可能真係會睇數據
2個最撚勁防守既都買齊

有睇過雲比沙卡都知佢非池中物
追撚住你黎鏟

主要係唔想曼輸呢d on9犯規

助攻1001

佢同拜利都係
洛河就茅 拜利就過勇
之後一齊傷出

官方影相佬算唔算官宣ed

如果因為咁失波固然唔抵
不過宗師洛荷啲on9野隨時輸得仲甘

放多左張

乜野圖黎

你起邊個大陸網down落黎

可能因為佢出得場多所以特別礙眼

屌唔知係咪Hi到張淘寶cap圖 自膠

宗C同ROJO出咁少場都咁礙眼
長出未

熱風官方店

佢都係你同鄉喎

想買到bruno+ 文迪 多過大巴
簽到Bruno, 麥雞， 文迪 轉會都成功左

放到Jones + rojo 就好

根據非正式統計 宗師每次自爆完
過幾日就會冇人記得 然後啲人又會話佢好過屎波

可唔可以唔好再打j

邊個出場柒左就會覺得無出場個個好D

有得j好j
好似有個維迪咁高波殺晒真係非常重要

至少上年守角球真係柒到爆
依家人地傳中都唔洗咁驚高波先

呢個comment被bin c味濃

My teammate

算吧啦 我地有年集齊3個聯賽MVP添

真

Details for Paulo Dybala to #mufc left to complete are image rights as well as technical points like the exchange of payments #mulive [di marzio]

靚仔聯

🤔

8連

助攻

我

我啦屌

小麥龜